今鋪可能黑警藍絲都connect埋

如果武漢估計有二萬宗，咁廣州起碼有三四千宗，仲未計其他遠少少嘅省份
依個估計仲係好保守，實際情況仲可能多幾倍
如果佢哋過哂嚟香港到睇病，香港醫療係即刻玩完
到時已經唔係講乜罷唔罷工，而係無可能處理到，衰撚過戰地醫院
可能一兩個月後，就見到全香港人都衝入禮賓府搵林鄭啲八婆出嚟

popo has no brain
u cant connect them

冇人想同黑警藍絲connect

警狗永遠係敵人

冇人想connect埋班曱甴 死撚哂就岩 con佢老母

Sorry 唔會connect黑警

黑警死開d 啦
屌你老母

使唔使connect埋共產黨

尋晚就知道班狗根本唔care

警渣唔會connect到 絕不原諒 班野味上武漢啦

冇人想connect

又話永不原諒黑狗屌你老母

如果班狗care呢件事尋晚就唔會捉人捉到「gogogo」咁啦

支持警察堅守崗位

大把popo叫武漢人落黎搵佢地帶路睇病
尋日又拉粉嶺人
拉

Sorry我絕對唔會同佢地connect

屌 咁好心上面個班就禁拉啦
你唔好同我講你禁錯隔離

黑警先叫支那人落嚟醫

黑警立場係支持香港人死於肺炎架wo
叫封高鐵就即刻莫須有拉人，驚死大陸人落唔切黎

Exactly

我個人上會全力推廣仇恨黑警既概念

無論黑警做乜都係有陰謀 唔會分析
無論黑警講乜都係大話 唔會分析
無論黑警有咩行動都係犯罪 唔會分析
無論黑警想做咩洗白都唔會原諒 只有死全家呢個結局 唔會分析
無論黑警係咪我自己既家屬 都會立即割席 我一齊死都無問題 唔會分析
無論係咩人支持黑警同情黑警都係我敵人 唔會分析

我會慢慢提倡俾身邊人 教我既後代 再叫佢地宣揚出去 生生世世永不原諒港共黑警
落地獄啦你班仆街狗閪

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 陳同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 中大理大之戰 人踩人 濫捕

睇完呢串事件 連杯曱甴都做唔到嘅
唔好同人講你要光復香港 呢埋喺屋企訓教吧啦

唔好代表我thanks

impossible to connect popo
血海深仇
不共戴天

你係咪太高估警甴智商？就算中左招佢都唔會覺得港共有問題囉

黑警就算鳩數啦
呢幾日佢地未又係一樣當咗自己係支那解放賊咁照打照拉香港人
班友冇撚腦架

幾千人香港成個醫療體系即死啦

藍屍可以 popo 唔可能

人狗殊途, ok?

咁撚鐘意connect
connect埋支共

Connect 佢老母
黑警死全家都唔夠

班黑狗弱智架， 撚知發生緊咩事咩

on9,遲D可能黑警睇醫生唔洗錢仲有無限口罩供應

connect乜鬼丫
班垃圾藍絲呢頭屌完政府無能
個頭支持黑警打爆手足
一樣係敵人嚟

係街見到大陸人就叫佢哋過狗屋啦，popo話親切招待佢哋

無人想Connect班黑警 唔好發夢

Never

死黑警 此仇不共戴天

黑警要死全家，冇得connect

唔想同佢地connect

黑警就叫佢收皮啦
殺人姦人都做齊

無可能 完

On9，班狗係微博叫人落嚟睇病
Connect大陸人下話

只係因為怕死而轉立場....

Push
原諒撚正仆街

林鄭都要食催淚彈

微博叫人落黎醫就冇佢份

狗 不了

但警甴有武器

黑警care? 佢地叫人落黎醫呀
根本冇諗過班醫護處唔處理到
淨係識幫人開空頭支票，dllm

等到全個警局既人都中晒肺炎既時候咪connect囉

黑警喜迎佢D同胞黎醫病喎

中共前線都好黃

淺藍仲可以吸收
黑警就死全家啦屌

其實藍絲只會connect到今次
因為佢地永遠都唔會同意五大訴求

冇人想connect 班仆街警畜藍屍囉，死撚開唔好行埋黎添呀，想嘔

你自己上一轉discuss 睇下啦，班無腦藍絲仲好歡迎湖北人，唔介同黃屍攬炒，仲力撐政府

黑警唔會幫香港人
諗多左

冇人想CONNECT佢地
死哂我地開香檳

黑警唔會 唔該肺炎惹撚死3萬隻狗

Connect黑警？傻撚左？還眼還命未？

不了
我寧願攬炒

黑警不了

你當黑警藍絲係香港人？

Never forget, never forgive

黑警？樓主你有冇諗撚多左

藍絲尚可，班狗唔好諗住埋堆

黑警死全家

好似真係有黃公安 之前大陸人撐香港 post 過

你地日日話警犬係特權階級，又林大總統咁叫
其實班黑警而家真係以為自己大晒，有咩事都有優先有特供

你connect 唔到佢地

黑警永不原諒，話知佢地死全家

黑警以為病毒唔會傳到佢架

另外 connect班殺人犯？呢半年既事係一世都記住

狗宿做隔離營

不了

半年喇 唔好天真啦
淨係fb藍屍谷同黑警微博都知佢地仲覺得你地搞事，有黨照顧肺炎就會好
connect？一齊罷工仲好啦

popo pull

其實仲po乜撚野po 叫到咁可愛咁中性
黑警
賤種狗
狗閪
警渣
大把野比你叫

connect你老母,永遠勢不兩立

黑警冇一個係無辜呀dllm

藍屍仲勉強可以connect
狗是永遠敵人,生生世世不原諒

班狗依家神憎鬼厭，要靠喺微博埋支那狗堆圍爐取暖，鬼得閒同你connect

sorry黑警係要送上斷頭台

黑警企開d啦屌仆街
無人想同班仆街connect 呀 成班防暴畜生

不能更認同

無人想同狗connect

點解我睇左藍警黑絲

無人想同班狗connect

死全家

我怕如果到時香港封城，政府會用邊個尼封路唔比人走

仲講咩connect

駁唔到

藍絲可以connect
自私自利怕死
比佢地感受下黑警幾仆街
政府幾無能
黑警就算9數
一班低智傻仔
支那某啲省份人都趕絕湖北武漢人
黑警仲叫人落黎醫

永遠不原諒黑警

Never forgive

佢地縮係狗屋等出糧

我寧願同佢攬炒同歸於盡都唔會原諒班popo

黑警你發夢啦
肯定connect唔到
班撚樣日日係微博叫人落黎香港醫
鬼唔望佢地全家都中撚哂啊

話緊你啊 死黑警 mon post狗 你全家中武漢肺炎啊生性病啊

藍屍都唔使啦唔該，豬隊友一個都嫌多，更何況呢班成日返大陸成身菌

con你老母黑警nect
一世敵人呀

無錯
支那武警 醫護都無connect啦
面對如此絕境咪一鳩樣為極權服務

Connect 黑警？

唔會原諒黑警呀屌你老母

Absolutely

殺左幾千人你都想connect???????????

中國人集體衝關
黑警受命去擋住
最好係咁

我地=蔣介石
popo=毛澤東
武漢肺炎=日軍

我地準備被背刺，connect乜柒

手足真係死得唔眼閉

黑警未還血債 , connect 佢老母

冇出過手嘅藍絲就冇所謂，個班撚屌犯罪集團就呢一世都唔撚會變做自己人

黑警撐林鄭唔封關
最後武漢肺炎死全家

一人一巴刮柒婆大行動
有無人加入

藍絲還可以 黑警不了

Absofuckinglutely

咪on9 啦

connect 既只會係人
唔會係狗

諗起死左既人
黑警真係不了

黑警守護香港

人呢屌你

屌你老母啦，死黑警！

ON9

拉

你又岩

黑狗不了

Yes, We never on same page with popo

暫時放低，對抗病毒先啦
今次真係好大單

好比喻
exact7ly

同黑警唔存在connect

衰撚過戰地醫院

變武漢2.0

利用佢係最前線頂住班中國人 佢地中曬就立即火化

Con佢老母死黑警，
咪撚痴咁埋呀

一世都唔會原諒黑警

hello Sir 咁夜出post

點只林鄭條柒婆
衛生署都好撚有問題

咪撚ON9啦
班仆街黑警講到明就算全香港中晒肺炎, 都唔會比黑衣人搞事

手足裝備抗沙士：護目鏡 非常重要！分析文！大力推！

手足裝備抗沙士：護目鏡
整體分析：

首選：Sellstrom S80225/S80226 Wildland Fire Goggles （戴眼鏡都用得）

Sellstrom 依款眼罩，上年九月果陣，已經係前線手足標準裝備，有手足認證，包保放心！其中，依款眼罩有兩大特點。

第一，依款眼罩寫明係 non-vented，即係氣密。戴左之後，基本上就阻隔左外面嘅空氣進入眼罩，所以擋到TG，亦都擋到帶病毒嘅飛沫同空氣，乜春都入唔到眼。依個亦都係佢可以俾美國消防員救山火果陣用嘅原因。氣密係眼罩第一重要條件，如果唔係氣密，病毒同TG都可以經眼罩邊位入眼，大陸衛健委都講明病毒傳染性不斷上升，美國有教授都講左武漢沙士嘅reproductive rate 高過曬佢見過佢嘅病毒，證明今次係非常嚴重，必須要用高規格嘅產品保護自己！

第二，依款眼罩經過 ANSI Z87+ 嘅驗證，保護性極高！
ANSI Z87+嘅定義如下：
‘Each product must go through rigorous third-party testing which simulates hazards such as impact by flying objects and debris, high mass impact, and sharp object penetration. In each testing scenario, the lenses and frame must stay intact to pass’
根據網上一個對ANSI Z87+ 眼罩嘅測試，散彈槍都射佢唔穿，所以ANSI Z87+ 嘅standard 係非常高，亦都只有依種眼罩嘅保護性先可以保護前線免受橡膠子彈同布袋彈威脅。

次選：Pyramex CAPSTONE (G504DT或其他型號）

第一，依款眼罩有氣密帽，應該同樣做到氣密效果，但係因為佢嘅氣密帽可以拆卸，多左個連接位，所以氣密保護性會低小小（始終多個連接位就多個出錯機會）。
第二，依款眼罩經過D3 測試，證實可以防水滴同化學劑嘅飛淺，理論上有足夠防水性能。
第三，依款眼罩經過MIL-PRF 32432 美軍標準測試，對子彈衝擊力有一定防禦。

最後選擇：泳鏡（仲易買過平光鏡）

泳鏡顧名思義，就係for 遊水，氣密效果有一定嘅保證，同埋求其一間運動鋪都可以買到，買近視鏡嘅話眼睛都唔洗戴，幾十蚊就有，保護性一定好過平光鏡，不過如果係講嘢都要除口罩，放屁要除褲，戴左帽可能腦都用唔到嘅人，可能佢戴左就會睇唔野。

8.5 最新護目鏡實測 條帶戴高D 鼻位GAP就會消失!!! & 前線超過400位豬嘴實測

大家幫幫手，like & share 等多啲人睇到！

香港眼罩網店列表：（請各位幫手加落去）

—————

清洗參考

#屠龍 #藍絲 #藍屍 #黃色經濟圈 #黃店 #裝備 #口罩 #武漢肺炎 #武漢 #P95 #文宣 #N95 #肺炎 #沙士 #香港 #支那人 #高鐵 #眼罩 #tg #lihkg #連登 #高登 #d100 #黑警

Exact7ly

白痴就自殺啦 , 你放低時黑警只會乘機清算你

Con你老母

一世唔原諒x 2

拉

黑警死全家係口號？

唔使一兩個月

班黑警深藍都唔閪驚既
佢地仲係覺得武漢肺炎冇料到
算鳩數啦 由得佢地死
淺藍都仲Connect到既

黑警想connect?
捉撚晒嗰班喺微博話要送大陸人入嚟嘅吳三桂先講啦

你班叫雞伙記分分鐘送肺炎俾你嘆

古思堯.jpg

公務員secret啱啱先出左兩個擺明係甴曱投稿嘅on9 post

Connect黑警？食撚左屎呀你開個咁既題
你睇下班撚樣點對粉嶺街坊先啦！

警甴仲鬧緊醫護罷工係曱甴
唔想同佢哋connect

你都on9，最好剩係病死佢哋添啊！

藍屍都未必有腦，我老豆仲講緊肺炎係美國佬吹大左，美國自己流感死六千個又唔話封關，根本肺炎單野好小事。

popo: brain problem

黑警含撚啦 死遠少少

兒登仔一定屑你

Popo不用connect了，因為我係唔會原諒佢哋架

香港病床唔係香港人優先

NEVER

唔想connect黑警喎

Connect黑警你老母呀

黑警死全家
最好送哂上武漢振災

你放心我死都唔會connect班仆街

唔止醫療玩完，急症，覆診，長期病患者全部玩完

手足流左咁9多血 黑警咪發夢啦 想connect? 叫班黑警connect武漢人啦 齊齊肺炎死哂去

你咁講同武漢人connect埋解放軍有咩分別？

Connect me la

想借肺炎令人忘記之前佢哋做過嘅嘢？

你都ON99 , 班狗明知係咁都撐政府既, 點可能CONNECT到

黑警 一定要死全家
Connect佢老母閪

同殺人犯connect你傻撚咗

帶菌者傳俾醫護,醫護傳俾屋企人,屋企人傳俾同事朋友,又傳俾屋企人,無限loop

警狗永遠都係狗 冇得同正常人 connect

大波madam含都唔connect啦，爆完一腳伸開！

藍絲都可能想connect
死黑狗不了

諗多咗
都唔想同黑警connect

呀～～～～死黑警

我知你唔想

但係你諗下支持政府嘅淨係得返藍絲同埋警察

如果我哋同藍絲因為任何原因而變成同一陣線

香港政府即刻崩潰 無法運作

Who fucking care班黑警啊？
做黑警有乜野地位？

C你老母721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721721

黑狗無腦只會聽指示做野

黑警不了

黑警同武漢肺炎connect算啦

傻撚咗吖！！
黑警滅港就有份
屌你老母班狗宜家仲係咁係微博叫班蝗落嚟醫

唔撚想同黑警connect，企開d啦屌你老味

藍絲同黑警一樣重罪

你都戇柒尻
清醒下啦

藍絲仲有數講下
黑警？屌你老母啦，最好成家生愛滋

後面自己加0

全部遣返返大陸啦

係，只會想係狗開屋Spread out

永世都唔同popo connect
唔好以為殺人唔撚駛還

諗下黑警殺咗幾多年青人
最盡最盡 都係國共抗日嘅關係
黑警永永遠遠都係敵人

咪膠啦巴打

班黑警再多幾個奶左肺炎嘅話佢就自然會驚㗎啦
你睇吓佢見到火魔驚到咩樣

其實香港醫療咁好 大陸人知自己有肺炎 香港HA又左膠 比佢地有得免費醫 一定會用盡各種方法落黎
好似搭大飛 爬山咁

堅係，痴Q線，一味做奴隸，無私精神都要服個政權先做，全宇宙得香港垃圾popo先唔識反抗

收皮啦望下琴日粉嶺

醫管局

如果啲狗full gear係關口擋大陸佬，我會有少少改觀同情，就黑警死半家啦。

下 connect黑警？
佢死全家都唔Connect呀 屌你老母

true

樓主係咪啲死黑警呀
如果你係 祝你不得好死

屌，冇人想同佢地connect囉

Connect你老母個臭閪
就算咩情況我都唔會原諒黑警
周梓樂 陳彥霖

岩呀
家有兩狗+眾多藍絲
琴日食飯同我講話醫護罷工不知所謂
你揀得呢行既職責係咩 有病毒就預左
罷工d人病左點算呀？同埋依加確診又唔止係大陸人
慶撚到火屎好撚想駁佢警察職責係咩呀？你係到打人殺人喎

我諗睇到呢到，大家都大約理解到佢地咩思想啦
就係理解唔到

佢地到依加佢仲相信緊我地係有收錢
屌你老母我發撚左達啦有錢收 用下個腦啦

Connect黑狗？
Are u serious?

黑警？不了

做多左
黑警唔洗諗，尋日唔理黃藍圍捕仲想洗白？
起個肺炎營係市民到，啲人理性，和平講，唔撚理
直接黑箱作業，搵你民政專員，放假
迫到起rb ，封路，又突然搵到民政既人講數
撚鳩啲人星期三再講，暫緩呀屌你老母？
迫到有進一步行動，直接出幾百防最圍你
追到入邨，入樓

大佬，支那肺炎營呀
冇藥醫架，明拎幾萬人命較飛
你反抗就出黑警，connect條撚

黑警死全家

藍絲可以遲下先算
警甴佢痴埋嚟仲唔清算佢等幾時 ?

exactly
ng ho gum naive啦救命
話時話有冇擺兩隻狗上老竇搵仔

收皮啦， 黑警只會鬧醫護咋。
一日未將隔離所搬到警宿一日都會情講

呢頭屌政府防唔到疫 果頭食住花生等睇香港爆發民怨升天
爭取到普選香港人都死撚晒啦

翼蛇話歡迎啲肺炎人黎香港喎
仲有狗係微博話送咗啲中國人去醫院添呀

cash is king

黑警？永遠係我地嘅仇人
係仇敵，永遠都係

屌 正評錯
黑警話香港醫護係垃圾 有病返大陸醫啦 con佢老母nect

與 popo 絕緣

對班on9無期望

connet 你老母

黑警 血海深仇

藍絲次要敵人都ok
黑警

［行動］呼籲策反海關入境，陀槍攻狗屋

你老母個就同黑警connect啦

Definitely

connect 你老母就得

藍絲都仲可以
黑警死都唔要

一隻狗閪曱甴負評

屌你老母 大陸都啲村都各自封村唔俾外來人入 班黑警喺度做乜撚野 護送大陸狗入境去醫院 粉嶺街坊保衛家園就入村拉人
做共產黨走狗做撚到咁仆街 呢班撚樣唔死全家都對唔住個天

收皮啦曱甴

拉
藍絲只能互相利用，
黑警...不！公安死全國！！！

點會
真深藍係會咳住咁講：唔係好嚴重啫，國家有辦法解決架啦
之後繼續唔戴口罩出街

Exact7ly. Most popo think they’re immune

你問吓周同學想唔想同黑警connect喇

唔會想connect狗同狗官
特別係狗，就算全部狗死全家，直至剩低一隻，都唔會忘記
藍絲都無撚腦，唔會想connect，最多只可以當狗咁利用

con你老母死曱甴

唔會原諒黑警，佢哋落地獄啦

暉明邨依單野好鬼...正苦係一早安排好
從依兩星期新聞同正苦的對策以及回應記者問題口吻，暉明邨係俾支國人住！非香港醫護！
種種跡象睇到正苦係為救支國人，但同係等同要殺香港醫護同香港人！

Connect 你老母

此仇不共戴天

藍絲都可以考慮下
黑警死開啲

呢生呢世唔會原諒黑警 永遠既敵人

樓主係我隻狗
唔小心放左出黎
Sorly sorly

收皮啦，無人同黑驚藍絲同一陣線
佢地有黨，點會怕病毒呀

冇人想&會同班狗connect

connect埋d病毒

不如十八區連儂牆再次出擊？

connect埋777喇笨

Con你老母閪咩
你睇吓微博班賤種講咩
諗撚多咗啦你

推

咪係囉

屌你老母呀
又話報仇
又話呢世都唔原諒

你咪撚成粒阻膠乜柒都connect
死撚出連登得唔得呀仆街

企開啲啦死黑警